Application trajets de musique :

     - inscription des enfants qui vont à la musique : jour de la semaine, heure de début, heure de fin, prenom et nom de famille (pour gérer les frères et soeur)

     - inscription des parents (jours de disponibilité, pourcentage de co-voiturage souhaité)

     - calcul des voyages pour préproposition par méthode du plus grand reste (ex-aequo départagés de façon statique : toujours de la même façon)

     - modification du planning des trajets par échange, suppression avec décalage ou sans décalage

     - historique (linéaire) des modifications et fonction d'annulation

     - export csv avec un tableau pour chaque jour de la semaine; ligne heure et enfants à emmener ou ramener;  colonnes dates ; cases Prénom Nom du parent accompagnateur
